姊弟戀性虐案押後裁決 控方指事主是「愛的俘虜」飽受虐待及暴力對待

32歲初戀處男疑遭姊弟戀女友性虐案今審結。控辯雙方結案陳詞時披露，案件開審前曾替男事主索取精神科報告，以證明事主沒有精神問題。控方指男事主對女友付出無條件的愛，卻承受對方的虐待、壓迫及暴力對待，形容在整段「有毒關係」之中，男事主成了「愛的俘虜」；辯方則指，專家報告認為事主傷勢似自殘造成，控方未能證明傷勢一定由女被告造成。案件押後至9月25日裁決。

姐姐的專用牛奶肉棒